在所有情况下，石油需求都将在未来10年内达到峰值，尽管前两种情况表明峰值已经到来。 越来越多的人一致认为，石油需求不会卷土重来 
 最糟糕的情况是，你现在通过iOS设备上的应用程序产生的90%的流量都是不可追踪的。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌营销向更好的方向改变|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 为此，我们询问了可能导致人们选择加入的一系列激励措施和场景。 苹果IDFA同意:大约60%的消费者开放允许跟踪Greg Sterling | 2020年9月11日|搜索引擎土地 
 最好和最坏的情况分别是指该小组的第90和第10百分位预测。 经济学家对经济复苏的最佳和最坏情况的预测没有太大改变|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月10日|FiveThirtyEight 
 因为，没有完美的场景，也没有完美的模型来防止疫情爆发。 为什么学校无法获得nfl所拥有的东西? (第431集)Stephen J. Dubner | 2020年9月10日|魔鬼经济学 
 当众向你求婚的情景和私下求婚的情景是截然不同的。 公开求婚必须死Tauriq Moosa | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 基地组织和ISIS之间的竞争让情况变得更加复杂。 给圣战分子的礼物:看不见的机场安全威胁克莱夫·欧文| 2014年12月27日|每日野兽 
 他宣称自己“对这种情况感到满意”，并指出他的竞选团队有“更好的GOTV运营”。 2014年12月6日，路易斯安那州标志性政治家本·雅各布斯的最后欢呼 
 在最好的情况下，他们涵盖了生殖的机制，性病的意识，和避孕的使用。 性教育的下一个前沿:色情如何扭曲青少年的大脑|Aurora Snow | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 即使在不那么糟糕的情况下，女性也可能被物化或利用。 有精子，就会旅行:“自然授精者”帮助女性避开精子库|Elizabeth Picciuto | 2014年11月29日|每日兽 
 (若有所思地想)我不知道经理们会怎么想。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 他不会说什么非常肯定的话——他只是不喜欢这个故事——它没有达到剧本的预期。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱 
 他为自己的小说计划写了一份“剧本”，寄给了出版商，看能否提前拿到合同。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱 
 他为新书的其余部分拟定了一个“剧本”，连同已经完成的那部分一起寄给了他的朋友阿兹利先生。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱 
 露丝发现她能写出一个很好的剧本——的确是一个非常好的剧本。 露丝·菲尔丁在大学|爱丽丝·b·爱默生